## Mockups para el Observatorio Turístico del estado de Zacatecas

## Datos

CIMAT Unidad Zacatecas

Maestría en Ingeniería de Software 

**Proyecto**

Observatorio Turístico del estado de Zacatecas

**Materia**

Principios de Diseño de Software

**Profesor**

Dr. Cuauhtémoc Lemus Olalde

**Equipo**

* Nephtali Ceballos Flores
* Marichelo García Venegas
* Luis Angel Pinedo Sánchez
* Jorge Sánchez Rodríguez
* Héctor Alessandro Milán Ortega







